壓價通常HR期待你叫少幾多數

要以 k 為單位 ?
我只係叫價少一蚊得唔得

暗示你叫高1k